大壹冰室狗也不屌

屌你冇人排隊，都話要迫埋一邊卡位，屌你老母有有兩張四人枱吉既，啲人又西口西面

其實間野d 食物真係好普通，唔明點解咁多人排隊